作為一個cd-rom 對琴日既一d睇法

我發現依度好多人諗野太一直線
好多人話集中討論721開槍
元朗黑夜係其次
但我想講既係 集中元朗單野先係正道

係無錯 721係我地最直接既表達訴求
但殺傷力遠遠及唔上元朗單野
學沈旭暉咁講
依單野已經係恐怖襲擊級別
而且將警黑合作依個問題擺上枱面
連樓下c9呀伯依d港豬淺藍都一面倒咁屌
我地要求5大訴求
但唔係吓吓出去俾人打鑊甘就夠
上次716係贏同情 但同情牌打唔到好耐
琴晚橡膠子彈亦都係一樣
今次元朗黑夜係關乎性命安全同政府可信性既重大打擊
更甚既係可以激發市民勇武
捨棄盲目和理非
我地要爭取訴求
唔單單係行出黎講訴求靠挨棍挨子彈
徹底煽動市民對政府對黑警既仇恨
令政府講既野無人再相信
到時自然我地講乜都得
潑墨甚至係5大訴求都係合情合理

再留意吓政府今日點解咁遲先講元朗單野
而琴晚只係輕描淡寫就會知
依單野唔係政府唔覺得重要
而係大鑊到政府唔想市民留意
大鑊到要度成日橋先回應到

又再留意吓今日香港總商會已表態
支持獨立調查
甚至田少叫777落台
係因為721遊行咩?
唔好咁戇鳩,佢地表態係因為元朗單野呀
對中共同佢既爪牙黎講
政治立場佢地wfc
但民生野唔到佢地唔理
記住民生野先係打擊政府既最大武器

以上少少感言 認同請分享

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

push

Push why not both

我就係想講依樣野
因為出面見太多熱血充左上頭既年輕人
想佢地唔好則重一邊搞文宣
你見好多親民主既評論員
主力都係講元朗事件就會明係點玩

推推推ssssssssss

講得岩 今次引起既回響大過你示威者俾人打多多聲

連好多平日不問世事既港豬都岀聲

證明影響民生先係最重要既野

針唔拮到肉唔會痛 就係咁解

擺埋一齊睇，更見「警察」已無職能